記住：「我無嘢講，我要見律師。」

國安法雖然來到，但記住策略不變：「我無嘢講，我要見律師。」

你講錯嘢，唔止你出事，會累死好多手足！

記住！

國安法冇緘默權喎

個gif又要出

有撚用咩 等坐監啦

知唔知咩叫國安法？😂
用刑都得呀，有冇睇過九品芝麻官？🤣